{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 비토애럭셔리글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は遵守してください。 客室や周辺施設の毀損や紛失に対して責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの焼き物は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室をご利用の際には、個別バーベキュー、プレミアムペンション、売店/コンビニ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は制限され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対して責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの焼き物は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室を利用する際にできることはありますか？",
            "answer": "入室をご利用の際には、個別バーベキュー、プレミアムペンション、売店/コンビニ、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 522
    }
}